神game巫師3又特價

116 蚊就有200個鐘體驗，未玩過快入，屌打9成game

有得扑嘢

唔捨得爆機keep住個last battle唔郁

9 chung!

仲有DLC

爆完機擺番1,2年再玩2週目又有新鮮感

垃圾戰鬥系統

無雙嚟

隔左兩年無玩 琴日開game乜9都唔記得哂 打開個背包一堆野都唔知乜黎 好無助

Pc?ps4?

隻boss易打過DLC BOSS

伏人玩隻overrated既垃圾game
免費都唔玩啦

咁多年前既作品 得老屎忽仲停留係個個時代